[
    {
        "id": 1261,
        "question": "İştah açmak amacıyla yemekten önce yenilen hafif yiyecekler",
        "letter": "A",
        "answer": "Aperatif, aparatif, aperetif, Aperitif"
    },
    {
        "id": 148,
        "question": "Bir müzik eserini oluşturan ezgilerin bütünü",
        "letter": "B",
        "answer": "beste"
    },
    {
        "id": 1148,
        "question": "Yerde ve tel, at, bisiklet, ip vb. üzerinde dengeye dayanan, tehlikeli, heyecan verici gösteriler yapan kimse, akrobat",
        "letter": "C",
        "answer": "cambaz"
    },
    {
        "id": 180,
        "question": "Kadro, kademe, basamak ve derecelerin yer aldığı liste",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çizelge"
    },
    {
        "id": 793,
        "question": "Para basılan yer",
        "letter": "D",
        "answer": "Darphane"
    },
    {
        "id": 558,
        "question": "Nağme ve melodi sözlerinin Türkçe kökenli karşılığı",
        "letter": "E",
        "answer": "Ezgi"
    },
    {
        "id": 1913,
        "question": "BÜYÜK ESERLERİN AYRI AYRI BÖLÜMLER HÂLİNDE YAYIMLANAN PARÇALARINDAN HER BİRİ",
        "letter": "F",
        "answer": "Fasikül"
    },
    {
        "id": 1422,
        "question": "Gece kalmadan aynı gün dönmek üzere yapılan ziyaret ya da gezi",
        "letter": "G",
        "answer": "Günübirlik"
    },
    {
        "id": 254,
        "question": "Zarla oynanan oyunlarda zarların tek benekli yönlerinin üste gelmesi",
        "letter": "H",
        "answer": "hepyek"
    },
    {
        "id": 755,
        "question": "Ticari hezimet",
        "letter": "İ",
        "answer": "İflas, iflas etme, iflas etmek"
    },
    {
        "id": 76,
        "question": "Para biriktirmek için kullanılan deliği olan kutu",
        "letter": "K",
        "answer": "kumbara"
    },
    {
        "id": 305,
        "question": "Genellikle dört yıl süren üniversite veya yüksekokul öğrenimi",
        "letter": "L",
        "answer": "lisans"
    },
    {
        "id": 1618,
        "question": "Bir kimsenin sürekli ilişkide bulunduğu insanlar topluluğu, çevre",
        "letter": "M",
        "answer": "Muhit"
    },
    {
        "id": 1524,
        "question": "Çağırma, bağırma, seslenme",
        "letter": "N",
        "answer": "Nida"
    },
    {
        "id": 1516,
        "question": "Elle yapılan kalın, seyrek dikiş",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyulga"
    },
    {
        "id": 364,
        "question": "Yalnız bir kişiye, bir şeye ait veya ilişkin olan",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özel"
    },
    {
        "id": 32,
        "question": "Yer altından çıkartılan, yağa benzer, sıvı formda bulunan ham madde",
        "letter": "P",
        "answer": "Petrol"
    },
    {
        "id": 1639,
        "question": "Yabani at veya boğa üzerinde uzun zaman kalabilme oyunu",
        "letter": "R",
        "answer": "Rodeo"
    },
    {
        "id": 1690,
        "question": "GENELLİKLE MEYVE VEYA MEYVE SULARINDAN YAPILAN, FRANSA MENŞELİ DONDURULMUŞ BİR TATLI",
        "letter": "S",
        "answer": "SORBE"
    },
    {
        "id": 1058,
        "question": "Genellikle bazı sporları yaparken giyilen, paçaları dizlerin yukarısında başlayan kısa pantolon",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şort"
    },
    {
        "id": 767,
        "question": "Mecazi anlamda kızdırma maksadıyla şaka yollu konuşmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Takılmak"
    },
    {
        "id": 448,
        "question": "Haberci",
        "letter": "U",
        "answer": "ulak"
    },
    {
        "id": 873,
        "question": "İdrarın dışarıya atılmasını sağlayan ve idrar torbasından sonraki idrar yol",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üretra"
    },
    {
        "id": 474,
        "question": "Sevgiyi sürdürme, sevgi, dostluk bağlılığı",
        "letter": "V",
        "answer": "vefa"
    },
    {
        "id": 1724,
        "question": "Bir gökcisminin devinmesi boyunca izlediği yol",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yörünge"
    },
    {
        "id": 841,
        "question": "Kimse, kişi",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zat"
    }
]